24歲15k 係咪已經玩完

Lm等睇人話連登仔個個50k

大把人24 歲先grad 今年畢業啲大把呢個數

咩科先

有學歷既話係，無就好正常

係

無問題
我當年24歲仲少過你，得13K
宜家34歲都已經有30k，唔驚！

係呀 咁你係咪即刻去刷首抽?

宜家有份工都已經好好啦

on99

fg好正常啦

搵幾多都唔係問題
最緊要係洗幾多

14K先係玩完

7K

有咩問題

無負擔自用就ok
有負擔就辛苦啲但未完
加油

其實點解可以咁少?
譚仔九巴都18k 起跳wo

返咩？

又唔洗交租 5k都得啦

26歲grad會唔會好遲

我個陣23歲都係搵14k
依家27 搵24k 唔洗咁擔心

係呀玩完喇, 跌樓死啦屌你老母.

連登就係多得呢啲垃圾post, 搞到成堆fg 以為一出嚟就吓吓20-30K. 我有親戚都信以為真, 又唔係專科, 15-18K工都搵唔到一份就好撚氣餒.

咁你自已放唔低身段
真係無人幫到你

same

我嗰陣13k

12k

陳凱琳讀緊大學已經住九龍塘 價值3億

你話呢

我24歲都有15.5k
你都係砍掉重練啦

24歲13k路過

陳奕迅唱得好啱

霎眼廿七歲 時日無多 方不敢偷懶

家下27歲就28， 36k

先個廿四歲
又唔等結婚又有得痴屋企人住14k起薪都夠啦
做幾年之後有得升架嘛

報左警 希望連狗交人

廿三
連ot 27K
辛苦工

做人仆街啲會賺多啲，你肯做黑警即刻18k

我廿五歲15K

最起碼都30歲先睇第一round既勝負

現實黎講，唔係
對於人均至少30k的連登仔黎講，係

差唔多24， 17k
連登仔個個30k以上

24歲有15k 好撚好啦

邊個話你聽有咁多？
語言偽術同正苦差唔多，咪撚信
我係狗閪巴員工

我20 果陣都90K啦

大把返5日，office
都係咁的水平

看數據要全面
唔好信連登 個個fg 20,30k

李克強講全國6億人 月入<1000
9億人 月入<2000

前 一堆強國人仲信自己國家 個個搵10000

好羨慕考紀律部隊嘅中學同學仔依家拎緊30K日日吃喝玩樂ig打卡 又冇咩壓力人哋賺四年錢都收咗一百萬大學畢業仲欠十六萬

24歲先grad 係咪大陸人嚟㗎

屌又係呢d post
我30歲12k咋屌你老母
我都未撚出聲
你縮返埋去你老母個西度啦

同路人

玩完啦，我13歲已經15K啦，你呢十年攪過啲咩咁折墮?

Medic ?

做人唔同人比較會開心好多
點解要令自己唔開心

加油啦
15K好正常
最重要唔好作無謂嘅比較

咩工

冇事！我24歲先16k 過2年變30k

30歲 11k

咁你搵幾多？

未，但要計劃自己條路

我19歲都有16k...

威

好撚煩

我23至27 歲搵10k 以下
30之後, 80k

有啲人讀完HD/asso non jupas 得year 1 entry
前後讀6年
利申：24grad

電氣嘢

唔夠路b勁

見佢廣告寫月入計埋乜乜柒柒獎金ot補水花紅就覺得伏

24歲 月入8k 點睇？

生命有希望 我22果時先得果11K 24就20K

你42歲仲係15K先再出post啦

26歲14.5k

我爸爸送咗層君臨天下比我 得閒上嚟玩

似係

我24歲果時得11k

升得咁快做逼科？

我都25grad
仲有幾十年你慢慢捱啊
唔係好等錢洗
都唔驚太遲啦

係呀 會餓死

我同你講，我26個陣仲係搵得14k，但33歲就30k

垃圾文員仔一個

30歲27k
下個月準備返返份15 k 嘅工

23 歲 9.5k

有咩進步令你搵多咁多

去牙單個天晉先

24歲工都無返

唔好賭錢就得

利申: 年紀同你人工差唔多，宜家先重新起機

樓主邊行？

仲有40、50、60，你睇下蓋茨，佢仲有得去，佢霸能住世界首富個位好能耐

開夠呢d垃圾po未

月經post 拉

玩撚完啦
身邊個個畢業已經搵緊4、50k
Hea少少既都炒緊股個個月賺2、30k

25 28k
但覺得自己值30k

我當年仲少過你，之後每年轉1-2次
每次高30%，好快追番

追番市價就慢慢穩定

但你都要自己準備好啲，如果唔係點捉得住個機會！

上少啲連登啦

但你需要擔心

轉政府

我26歲 先搵16k
今年無加人工
即係27歲都仲係16k

講到grad完一定有工搵咁

樓主唔好怕，下次會更好

我34歲 40k
35歲 12k
是否玩完

好似大學生fg都係正常價喎

多定少睇你background同啲同學係點

一開始搵幾多其實唔重要，最重要係你做事既心態，做事認真有交帶，一定可以追番人工

屌仆街我都係

但我有租收35k

認真答，20歲出黎做野10k，3,4年後20k

係呀 玩完架啦 死撚左佢囉

本身每個月連股票trading搵緊40k
上個月搵得34k
足足少左6k
除返埋一個月跑輸0.5k
都係jump算

23歲 25k 做到隻狗咁

有父幹嘅，你1k都得
有家累嘅，你50k都未必夠

24歲15k
25歲20k
26歲25k

點解你會問呢個問題

26 16k

我今年91歲，每天工作超過12小時，只象徵式收取公司5000港元年薪。各位年輕朋友，無需要太介懷自己在幾多歲時得到幾多，建立更好的自己，才能建立更好既將來。

無聊

認同

吓 fg最少50k啦

大咩陸人 支那就支那

我15歲都15k啦

人工加得好快

一睇仲以為係自己一模一樣 今年2月加左300蚊..

24歲

15.5 k

唔係公司凍薪有18

非專業人士 但算勤勤力力

宜家有收入都偷笑啦

睇下你咩科出身
我啱啱grad fg 24就黎25
非專科 15k

睇下你本身支出同負擔重唔重既者都係
無負擔其實分分鐘每個月儲既錢仲多

又開吹水大會post

27 先得18k 做緊一份唔中意嘅工

你地讀專科定點，點解咁多人由1xK 幾年就升到 2xk 3xk

有咩問題
生活要慳住係真，不過萬事起頭難，唔好睇底自己

非專科出到嚟，係咪都係做普通文職多？

創業/炒股歡迎你

睇得多呢類post你就知一係IT一係工程

25 搵緊28K，師兄做盛行？

事實的確係咁，FG 50K你以為好多？

係調返轉

37歲17k，政府垃圾外判維修保養

巴打返開sales 無commission 定舊工被人炒咗

有咩擔心
個個真係連登仔咩

10年加20k
人哋big4 1年+10k

第一份11k路過

好多人34歲都係15k

我廿四歲先啱啱搵到第一份工，加油

我就23
得13k
係咪應該死左佢？

唔好係度問...你會受好大打擊

着唔多啦而家搵工預咗比人壓價

我23歲fg 而家24歲
返左就黎一年 都係15k
覺得唔夠 所以學投資 搵副業 睇下點樣增值舊錢
係連登叫春無咩用 個個都話自己30 40k

24歲fg 果時因為冇咩點上過堂又咩都唔識 冇做過research 去左做it狗
第一份工14k
依家27歲 中間轉過幾份工
都有52k

其實最緊要係要係咁轉工

點做到？big4?

岩

24 16.5

mphil 24grad得唔得啊

其實30歲前人工係浮雲
如果30歲人工都低過20k先係玩完

25 0K

唔洗灰啦
個時我26先grad

咁好多人都al衰英文 dse衰中文要retake嘅

24歲12k

22-25都無收入

我24歲時得$14k，你已經多過我

肯捱肯做去拎地盤三寶
再搵份做電嘅工
做𨋢捱過四年有牌之後依家都有兩萬起

如果30歲低過20k
但係有6m樓呢

IT洗唔洗degree?

都已經有
講到好自豪咁

自己廢就廢啦

30歲22k,遲起步冇計,已經盡力

我26歲10k🌝

我14k 你邊位

如果得萬4 但有層樓收租呢？

你估個個有得敗家咩

咁你講廢話咩
果啲本身就唔憂做
當然係講緊無家底
30歲20k都無成家立室好困難

我25歲出黎得8.5k，
做左十年嘢，轉左三次工，而家40k

利申IT狗

多過我

難d入行喎

24我都係15k
27已到30k

轉工解決一切

自己上年6月 resign

好運，27歲那年開始轉運，18k入到間好公司, 4年間加到上24k, 再岩岩逆市轉到第二份工終於上到30k

我24 15.5k

28 26k

想轉工呀

24歲 銀行戶口十萬都冇
搵18k

我有努力

30歲15k先係玩撚完

我大你 14k

坦白講，唔好睇咁多連登嘅人工 嘅人工Post
大把人大學畢業到四十都係得兩萬鬆 D。好多時人工嘅嘢除咗睇你能力之外，更重要既係睇你際遇

唔會遲，好後生，大把機會追上去

有咩可能

其實睇吓香港入息個分布就會知道30,000樓上其實都比較少，唔好成日聽連登仔講一畢業就五萬蚊人工

25歲12k

連登睇親加人工加得快既都係IT，反映唔到其他行業

邊行

25 12k

今年25 17.5k 加埋其他野圍返19k左右
不過我呢行我自己應該頂盡25k

點捱過 屋企人有冇比說話你聽

Big4, it, 正苦工， 精算

今年如果fg有15k好好啦
唔好衝出黎話咩mt都唔止15k

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

我26歲仲係15-6k, 31歲已經5x k
所以冇問題

你遲起步啫，唔驚
我臨grad前先轉系讀，應該慘過你

係，真係好睇際遇
我26歲前都係好似而家一樣咁努力做野，一樣走個陣都廣受上司同同事們好評，但就係加唔到咁多俾我而轉工

中位數不過不失

我24果陣17k
家下27 4xk

老老實實搵份hea工算啦 反正都無前途

一定要啦

唔想返工，走咗去讀書
話想將來生活好d
佢地就由我去讀

大學生? 今年FG 25K左右

24歲13k
28歲30k
盡快搵自己條路

真, 舊年grad早搵工可能都俾中美貿易戰有D影響
今年衰到咁有15000真係好好

人係會有人信?

我無工
公屋
食屋企
Hea左4年

真係會有人信?

當年FG得10K...
之後14K > 25K > 34K (30歲)

28歲18k

睇黎巴打都係人中龍鳳 fg50k

睇你人工似未突破到上另一個grade, 例如clerical to officer grade
努力D搵下升職既機會, 加油

我24 0k
而加28 30k

又係度引人做狗？

信連登唔信稅局?

26歲 22K

34歲先30k都好拎出黎講

計呢樣計個樣，最後做到隻狗咁膀胱都爆埋先有30K

勁

巴打有無轉過field?
我24 16k -> 轉field 25 18k -> 如果26等升職再轉field仲叫唔叫到上去 而家個field唔岩做 逾做逾頹 唔想做成世

唔緊要。

我24歲大學畢業，第一份工8.5k一個月。今年30歲，已經41k。有心搵一定搵到。

樓主，行業決定一切，你要比就同同行嘅人比，同連登仔比只可以重刷首抽。

25歲，皮2，而家去排ifc?

輸到傻撚咗

24歲第一份工15K
同一份工做咗三年而家加人工加到25K
其實係應該要跳

上得連登就唔好睇人工同兩性關係post
人生仲有好多有意義既野做

番6日 9k ot冇補水
利申：25歲

腎者之石～

莫欺少年窮
我24歲果時都係得13k

加油

我24grad, 頭三個月得12k
之前加一千，一年加三千
今年加一千，好過無

24歲無150K已經玩完
你係咪想人地咁講?

本身讀business 今年會讀多個degree (law)

衰過拎綜援
難以想像有手有腳既連登仔搵唔過五萬..
你返舊登啦

又未有負擔 唔使睇人工人得咁重要
前題係你做緊嘅嘢有前途

Same

有無學歷都玩撚完

咁都要你有料既 無料既IT狗係咁轉工都唔會升到人工

24歲 轉過兩次工
一份12K 返6日 比狗做
依家呢份19K 返5.5日 但返1530-0000

都諗緊係咪要砍掉重練

21歲10k
27歲30k
凡事都有可能

有fd 24 13k

21歲 16k
24歲 32k
預計26-28歲 48k

不過樓主 24歲15k 係正常現象
重點係睇你個工種條career path o唔ok
姐係到30歲個職位會唔會有差唔多30k or even higher
如果你d前輩有呢個數 咁其實都還好既
打工仔非專業又冇牌 長遠黎講人工都定係低專業人士一截（政府工/紀律部隊唔計）

所以唯有搵其他收入渠道盡量賺多dd

有fd24 唔過10k 未又係好開心咁生活。怕什麼

係咁又點？咪又係要做

小學中學留班/dse retake/asso讀完由uear1讀起 etc
都已經可能要24先畢到業啦

無先唔正常，18歲就可以出黎做野計，有7年經驗，除非你成日轉行，唔係點都唔止15k呀話

Retake加defer都兩年啦 有咩咁出奇

我做整嗰個，做左十𨳊幾年，返6日/8個鐘/勞隷假，扣埋老強18k-19k⋯⋯
你哋唔怕窮過閪咪入行囉

睇做咩工 30歲15K都冇都大有人在啦

我25歲岩岩grad,撞正肺炎工都未有都未怕

大有人在又誇張左
香港25%打工仔(100萬人）月入30k以上
24%（94萬人）月入20-29.9k

淨返個50%通常都係低技術工種，仲要包埋兼職

得罪講洗碗都多過20k

魔鬼在細節
佢條數加既幾樣野，我話你知根本唔係必有，有都未必咁多
只可以話數係咁計
仲有就係近幾年越來越閪，員工老化但係要你起貨快過以前，捽數捽到暈

咁好多人30都係做低技術工既

茶記洗碗人工都高過樓面經理

係 但好多人唔想做 厭惡性

真，黎黎去去都係it, mt, big4 依d
無視左其他行業

仆街我26先grad, 果陣12k都無

《再出發聯盟》出左藍店確認名單，方便大家永久杯葛

3歲幼稚園
18歲dse
22歲大學畢業

如果係9月尾出世，3歲11個月先入幼稚園，畢業嗰陣都近23，如果中間有啲事故（如受傷、成績太差考多年dse等）
加埋搵工時間，24歲先第一份全職唔出奇

睇黎你都係fg 50k果堆高材生

24歲仲係得12k
而家28有35k，唔驚，努力啦

其實好多人30歲都係岩岩起步, 係要叻仔先可以入岩行開始上到位,
香港人口老化大把年齡大既頂住哂D位, 你想上都未必咁易上到

人工打返個5折就有前途，可申請公屋。

本身想考個行用左成年準備
一個肺炎分分鐘一兩年唔請人...
文科19年grad 24歲
jobsdb係咁send CV的啲保險工有回音
除左年尾考CRE做正苦都唔知可以做咩⋯
我係女人都頂唔順自己 好自卑

Medic 讀六年架喎

26 14500$ 6days

女人唔緊要啦,返住PT先,男人真係時間就係金錢

可能我覺得事業重要啦
仔都唔敢識 唔敢講自己grad左成年都未翻工

依定冇野撈要行乞啊 仲有15k你收皮啦

呢邊post話轉工加得快
另一邊失業post個個都失業一年半載

咁易轉咩

講真10年前有13K都算唔錯

24 13000

連登呢啲po冇意義

以前fg 搵7.5k 咋.......

我23歲10k 24歲12k

me 50k

20歲ugc畢業但已經兩年冇返工

專科會料都係15-22k咋 仲要成埋試考

接受自己係平凡人既事實

認清左自己只係夠料做一粒齒輪

23 13k
27 27k

冇轉過工 準備轉

砍啦 咁辛苦都唔知為乜

個個都唔講自己邊行，好難參考

咁你宜家過成點啊

做邊行？

22 18k
24 55k

SORRY
我地IVE 仔入U
有D 要year 1/ 2 讀起

又真係唔錯
因為揀左個專業黎讀
呢行普遍人工都高只要搵到好老細
一出黎份糧高過畢左業出黎做野三年既朋友

但讀完個時差屋企人好多學費

我4年前24 都係13k 專科grad

27歲（失業）

22歲15k, 24歲30k

30歲都仲未有20k先算真失敗

咁想問下 fg 大概幾多先合理
利申 真係唔識，想知

23先畢業24先搵全職做
第一份全職18000但要輪24做左一個月轉去做sales 搵18k但都係要輪班做左兩個月，再轉去做大學文員14k，做左唔夠一年，就入政府以家岩岩26但穩穩陣陣30k up

際遇好難講，我一開頭咩都試過做，搵岩自己想做既就放工時間讀下書進修下。想加人工/搵好工，你都要比機會人去升你。

加油 ！ 目標係30前搵到40k

IT狗做到嘔

31 歲grad 路過

依家嘅環境，萬一、二

唔好計一開波就入政府、做老師、專業人士果啲，亦唔好計最好成績果批。

同埋啱啱出嚟做嘢，人哋比到14、15K你，如MARKETING行業，係預你工作時間好長，不過依家MARKETING都應該開唔到新HEADCOUNT去請FG啦

3年升值370%

報案number?
半個鐘內都冇既
建議你自己洗定屎忽

太多傻豬信網上D 9UP仲多過數據

就好似藍絲信KOL100多過可信度高嘅傳媒

24歲搵12k，做濕鳩文員打雜
28歲搵29k，做合約工

搵得幾多都假，記得識跳槽。
咪撚信啲人講太jumpy，
你狂轉工又有offer 加人工，
就係你叻仔

15K到34歲, 而家23K, 娶埋老婆買埋樓
冇野係唔得, 加油

依家25歲搵18k中位數都上唔到

28歲41k了

我24果時得8k
岩岩撞正金融海嘯

我3歲已經50k啦 你molamola

如果24歲都未grad呢

關乜事，有人一世都1x k🥱。

同埋老實講 咁高人工又要交返稅俾香港政府 真心屌出嚟

啱

仲要 WFH 到而家

fg 13k

想像唔到香港人均月入係30萬 非中位數

25歲 12k
注定住公屋一世，唔溝女，心死了

樓主加油

馬雲24歲擺緊路邊攤

睇poly salary report真係個個18k up 喎

我13k咋

下, 呢度大撚把人15歲已經50k

做飛雞 1萬蚊q

笑死香港地 廿幾歲人冇50k好意思生存

仲以為你住非洲啲落後國家

做合約唔續？

未完
我廿四歲搵13k
就黎34歲搵15k
邊有咁易完

Lm

唔係合約工呀，長工不過未過三年
正苦工往後只會愈黎愈難做

做咩唔做政府

之前做嗰份普通文職工都係差唔多，而家都唔知點算，可能將來30歲都未有20k

所以poly係咪誇大左

我27

10.5k

屌佢老母

我咪就係打份普通文職 冇專長
個個都代替到點會人工高
後生仔最緊要學門手藝/專長
幫我洗冷氣條後生仔洗一洗900蚊
一日話做4-5單

自己夠使，唔使畀屋企就無問題啦。

我個仔8歲先搵得2k
你已經唔差，唔好睇死自己

共勉之，比個目標您

小弟22歲搵左半年幾工，成12月先返第一份13K嘅工(扣埋MPF仲低)

依家24歲轉左份18K工(probat前喺16K)。

小弟仲要喺讀science，喺higher diploma駁八大兩年果隻

不過我都好多謝higher diploma學嘅practical知識，亦都超多謝13K工嘅head教好多野比小弟

15K算好好嫁啦，隔離台份survey report我估水份都多

嗰嗰齋睇mean and medium，冇留意minimum，依家呢嗰時勢亦會多好多fg喺拎minimum or below minimum人工。

呢D喺成人身份證未拎到嘅兒登仔，選擇性唔睇同討論嘅野

我24歲得12k
依家28歲都>25k

放心啦 男仔 30歲先係發力嘅時候
依家係為30歲準備

比心機

btw. MPF 唔好鳩揀，亦唔好揀保守

另外儲一筆資金拎入股市轆下 好過放銀行

過來人經驗 希望幫到你

25，得15.5k

大把人50歲都係15k

認真唔係玩完
前題係你要諗清楚前路同要不停學野 增加自己skill set

我22歲fg至到9個月前仲係15k
之後發覺個行唔太岩自己 就轉行
個陣加到19k

岩岩又轉到另一份 24k
轉到呢份全靠我之前一路做一路學
如果唔係一定仲係15k咁上下

利申 三大非專科

Rip

我就快31先得16.5，樓主冇野喎

24搵15K冇問題！
42搵15K就大鑊啲！

我前幾年24歲 11k咋

做咩

咁好嘅 做邊行？

做左10年野都係得15k

我都唔敢講,都係我中同知

搵得多際遇好果d梗係成日講黎曬
唔好同平淡果d大多都唔想講啦

14k

其實會唔會計埋bonus 雙糧嗰啲？

係，我都就黎係

平行時空？未聽過有30k
20k都係第一個月連迎新勤工先有
平均16,7k咋喎

有冇報右警

50k咪又係食M記

data analysis個類既工
以前做bank bo悶到日日返工都諗自己究竟係到做緊咩

27k係邊個role?

巴打我想問data analysis之類嘅工入行有冇咩要求？
我做BO悶到就癲

25歲
15k

屋企有無樓

儲左幾多到?

跟歲數先係正常
20歲20k 24歲24k 連登基本標準

1) 要識coding
sql就一定要, python同R就其一啦
2) 識基本stat同data visualization tool
乜乜distribution呀, regression 個d要識用
powerbi tableau 其一
3) 最重要識溝通
如果唔係人地要a你整左b就仆街

係咪搞錯d咩
連登標準係fg 22歲 50k wo

我24歲搵緊11.5k
依家29老底30k
你肯學肯做就已經出色過好多人

我都100k 啦，仲50k

我70歲自grad

屌你 我28歲得16k

來生不要做Design

唔好哂命啦，你都比好多同齡人好

lm

20歲仔撈偏，曾2個月搵40萬，正職就23K一個人,得閑就兼職埋電單車手送下熊貓外賣，搵多5，6K

一個月*

27歲 50-80K 係咪已經成功左

有樓供有車

廿幾歲個Ｄ都算
三十歲一個月儲得四千幾蚊
個表邊個整嫁？

我24歲時都係得得13K
26歲果年做自已老闆，依加叫搵到粥食
人生好奇妙，你用咩態度面對佢，就回報返d相對既成果比你。每日學習下，15分鐘都得。一年後你會改變好多

人工越黎越多
但係越嚟越港豬

15k叫玩完

Fg無知一問
Fg 第一份工係15k，如果想轉工，但係第二份工嘅加薪幅度唔係會睇埋第一份工嘅人工咩？ 如果太低，咪有排先追到上高人工？

我都係

要好似你個名咁

26 0k

問得呢句，你應該真係玩完

下，都係想安慰樓主姐，點解要笑人？

係
正常最少20k

今年經濟差，市場靜，唔好咁高要求喇

我24歲有16k，你重砍未？

係 我試過第三份三都問返第一份工幾錢 之後話我叫高得濟

真
連登仔個個搵緊100k個月
但關我咩事，我都要生存㗎

24歲 10k
26歲 20k
27歲 32k
依家自僱，賺幾多豐儉由人

個表不適用於毒撚
如果有女，真係儲得咁上下

50k weak

-,-ching 一星期返三日?

Degree出黎20k好正常喎30就吹得大左姐

有人一入就A2

21歲暫時25K左右, 非u grad

BO 收幾點

19歲24k (非sales)
而家25歲5k

當年24 我都只得7k
而家38 有50

就黎26, 15k都無🤣

24歲 8.5k
25歲10k
26歲10.5k
頂唔順轉行+讀書
27歲 16k
28歲25k
搵食艱難

6點準時但真心冇野學到 做十年都一樣

我做個bo 收10 點， 要轉工先

27歲 岩岩加人工得20k 係唔係一樣玩完?.... 我有d老友已經30k 唉

巴打你份BO做咩要ot到10點....

可能當minimum掛 你儲得多最後面個數未越大囉

咁閪多左工作經驗嗌高啲好正常
係咪細公司

垃圾project man

25歲人先得25k

27歲 做左3年野 未過15K表示

草左幾多先？

你份工好似冇咁頹 我做垃圾admin工

今年唔好彩臨畢業fail左科 都要26grad

30歲都係搵緊12k

可惜現實係好多人都做唔到, 仲要一身咭數添

【月光族】年輕人裝身+打機+食=成份糧
「我唔會儲錢，除非要買嘢。」

【借錢梗要還】80後欠卡數329億 95後卡數更激增近六成

學費幾錢? 讀邊間

英國讀 學費都要十幾萬一年

咁創業負資產係咪要去死

16歲13k算唔算多？

會啊，所以唔好讀，即刻quit

之前屋企有啲事， 所以依家得番廿幾萬

我64kg

thx bro！

我出200k

我24先fg 咪又係咁過

我24先讀書咪又係咁過

後生仔，唔好咁急功近利

個西值三億？定係有家族背景支持呀？

24歲
25k路過

Same here 年尾出世 遲人地一年讀幼稚園

用緊老底依個字姐係跑數狗啦

連7仔阿姐都要問你加唔加$5買包朱古力，今時今日既香港重有幾多人可以唔洗做跑數狗？😭😭😭

咩行業咁嚴重1、2都唔請人

試下銀行？銀行開始請返人

跑數有 30 底幾好啦 唔駛理佢

我24 22k
低學歷 2年經驗

不嬲當B仔係零（見新工除外）

邊行？

24歲 26k
28歲 65k

利申: 外國撚

工程文員

轉去政府咩grade

一入就30k eo 啦

入咗 FAANG

23歲(待業)

22 14k
23 22k
24 30k

再update 你遲啲

係啊。

29歲17k here
呢排轉唔到工，煩緊好冇減人工轉

29歲得17k仲減

咁係你好彩撞正份唔係專科又肯請fg比20k姐

其實後生唔怕初初人工低，
諗方法增值自己+轉岩工好重要，
又有幾多人真係fg 50k？個個都連登仔咩？

fg 23歲11 k
而家28歲 40 k

Fg人工真係唔代表咩，
最緊要知自己條career path

我覺得唔好睇人工為先
要入岩行
只睇人工咁保安18k你係咪做？
定15k 學到野既junior位？

23歲15k
27歲65k
加油！

乞食科(文史哲純理) 13-15k 工程/3大bba 20k 醫療科25k+ 半神科(精算，計量金融，poly 3寶) 30k+ 神科醫法gbus 50k+

我24仲反緊學🤣

好合理同市況差唔多

25歲 34k
Quit咗準備讀書

你讀咩先
11k係咩工
40k係咩工

共勉之

Bug 4 狗入banking

行船 FG得五百幾六百USD 係咪玩完？

計埋政府啲津貼得12個月6000可能行20個月得16萬 平均每個月得幾千

你人工高我成倍仲想點

我24頭 12000都冇
24尾 18000
而家27 30000up

點解會咁大分別？
就要睇你肯唔肯放低身段 同埋肯唔肯學野/進修
利申 冇U 白領轉藍領 但唔係辛苦工

我26 14k都未出聲

20做黑警。 34 歲40k

咪玩啦 我31歲都未grad:-x
還好巳經月入3萬

之前audit ?

係，FI audit

今年fg 得13

咁你行遠洋船行到3伙再考入政府就唔同計法啦

Me too 22age 13.5k

23 30K
28 70k

我21
大公司mkt 但係chur到pk
搵到其他即刻resign

太耐無上兒登
原來大家改晒口風
唔再係fg 75k 而係有份工已經好好

唉搵工搵到好灰
市道差 冇咩post開比fg
唯有做住先

加油啦ching💪🏻做住先當攞經驗

考咗牌？ 做bank邊範

岩岩29歲政府pt3,大你5年

上兩年中學畢業出嚟做野到宜家已經17k
肯捱就得

做咩工
pt都搵得多過你

之前有無做到死 宜家轉咗有無好d

考曬啦，講左會自爆

轉咗當然好好多不過會擔心升得慢

30歲15k都有啦

fg 22歲 14k
而家26歲 40k
銀行跑數狗

有排你捱

中學未畢業
26歲
年薪1000-2000k

未來大把可能性，點解而家就嗌玩完？

轉做巴士司機會唔會多啲

22歲 10.5k
24歲 17k
26歲 40k + 被動收入6k